{
  "minecraft-version": "Minecraft version",
  "plugin-load-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kunde inte laddas.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine version",
  "bedrock-version": "Bedrock version",
  "forge-version": "Forge version",
  "authme-shutdown-problem": "Plugin 'AuthMe' kunde inte laddas och stänger av servern.",
  "pex-config-problem": "Konfigurationen av plugin 'PermissionsEx' är ogiltigt.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Det finns flera pluginfiler för plugin namn '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' och '{{second-plugin-path}} '.",
  "plugin-dependency-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' saknas. Det krävs plugin '{{dependency-plugin-name}} '.",
  "plugin-disabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kunde inte laddas.",
  "plugin-enabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kunde inte aktiveras.",
  "plugin-runtime-problem": "Plugin '{{plugin-name}} fikk problem när den kördes.",
  "forge-confirm-problem": "Forge kräver din bekräftelse för att tillämpa ändringarna och starta servern.",
  "mod-dependency-problem": "Mod '{{mod-name}}' är beroende av mod {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Mod '{{mod-name}}' är beroende av mod {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Det finns flera pluginfiler för plugin namn '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' och '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "Ett undantagsfel hände i mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' har ett allvarligt fel.",
  "world-missing-mod-problem": "Världen har tidigare sparats med mod '{{mod-name}}' som verkar saknas nu.",
  "world-mod-version-problem": "Denna värld har tidigare sparats med mod '{{mod-name}}' version {{mod-expected-version}} och det är nu på version {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' är oförenligt med din nuvarande serverversion.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Den nuvarande världen var skapat/laddad med Minecraft 1.13 eller högre. Det nya formatet kan inte läsas i någon äldre version.",
  "old-player-directory-problem": "Servern har upptäckt en gammal spelar-katalog i din lagrade värld.",
  "command-run-solution": "Skriv kommandot {{command}}.",
  "authme-shutdown-solution": "Ange variabeln 'stopServer' til 'true'.",
  "configure-plugin": "Konfigura pluginen {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Konfigura pluginen {{plugin-name}} med filen: {{suggested-file}}.",
  "plugin-install-different-version-solution": "Installara en annan version av pluginen: {{plugin-name}}.",
  "plugin-install-solution": "Installera plugin '{{plugin-name}} '.",
  "plugin-remove-solution": "Ta bort plugin '{{plugin-name}} '.",
  "file-delete-solution": "Ta bort filen '{{file-path}} '.",
  "file-edit-solution": "Editera filen '{{file-path}} '.",
  "mod-install-different-version-solution": "Installara en annan version av moden: {{mod-name}}.",
  "mod-install-solution": "Installera moden: {{mod-name}}.",
  "mod-install-solution-with-version": "Installera moden {{mod-name}} med version: {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Ta bort moden {{mod-name}}.",
  "aquatic-version-install-solution": "Oppdatera serverprogramvaran till 1.13 eller nyare.",
  "plugin-command-exception-problem": "Pluginen {{plugin-name}} kan inte utføra kommandot {{command}}.",
  "ticking-block-entity-problem": "Et blokk i verden lagar problemer.",
  "remove-block-solution": "Ta bort blokket som lagar problem, eksempeltvis med verktyget MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Här behöver du inte göra nogot. Problemet vill formodentligvis fixa sig utan din innblandan.",
  "chunk-load-exception-problem": "Det uppstod ett undantag medan laddningen av världens bitar(chunks) genomfördes.",
  "remove-chunk-solution": "Ta bort det problematiska segmentet från världen, e.g. med MCEdit eller genom att ta bort regionfilen.",
  "multiverse-load-problem": "Världen '{{world-name}}' kunde inte läsas eftersom den innehåller fel och är förmodligen skadad.",
  "world-repair-solution": "Reparera världen '{{world-name}}', t.ex. med hjälp av Minecraft Region Fixer eller MCEdit."
}